迷雲傑咩事收晒嗲呀，知道隊西波黑鳩人冇面呀

😒